https://web.archive.org/web/20020425132221/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=49

### [980] ＴＡＫ(汗だくで帰宅）	2001.07.16 MON 00:33:03　
	
うーん、暑かった。冷房のあるとこでやってたはずなのにかいた汗の量はすんごいことになってたんだろうな。

＞姫様
なんかこの呼び方が気に入ってしまったんで、これでいかせてもらいます。しかし豪姫って？あと、弓道やってるそうで。姫はやっぱ袴っすか！

＞sweeper様
バイトお疲れ様でした。８連チャンはすごいっす。

＞たろー様
昇段おめでとうございます。僕は中学時代に部活でやってました。そこそこ成績はよかったんですが、その後やってません。たまに、やりたいなぁと思いますけど、それこそ「機会」がなくて。今手合わせしようもんなら瞬殺されちまいます。

＞Ｇｏｏ　Ｇｏｏ　Ｂａｂｙ様
相変わらず、おもろい事書いてるなぁ。もうＴＡＫは羨望のまなざしっす。

＞あずみ様
番号の件は10万台と知りながら１万と書いてしまいました。いわゆる表示の錯誤ってやつですな。十分若い番号じゃないっすか。これまたうらやましい。そうそう、もしよかったらぼくのメールアドレスもみてください。ＨＮ見てピンとくる貴方なら、理解してもらえると思うのですが。

### [979] ＴＡＫ(汗だくで帰宅）	2001.07.16 MON 00:32:10　
	
うーん、暑かった。冷房のあるとこでやってたはずなのにかいた汗の量はすんごいことになってたんだろうな。

＞姫様
なんかこの呼び方が気に入ってしまったんで、これでいかせてもらいます。しかし豪姫って？あと、弓道やってるそうで。姫はやっぱ袴っすか！

＞sweeper様
バイトお疲れ様でした。８連チャンはすごいっす。

＞たろー様
昇段おめでとうございます。僕は中学時代に部活でやってました。そこそこ成績はよかったんですが、その後やってません。たまに、やりたいなぁと思いますけど、それこそ「機会」がなくて。今手合わせしようもんなら瞬殺されちまいます。

＞Ｇｏｏ　Ｇｏｏ　Ｂａｂｙ様
相変わらず、おもろい事書いてるなぁ。もうＴＡＫは羨望のまなざしっす。

＞あずみ様
番号の件は10万台と知りながら１万と書いてしまいました。いわゆる表示の錯誤ってやつですな。十分若い番号じゃないっすか。これまたうらやましい。そうそう、もしよかったらぼくのメールアドレスもみてください。ＨＮ見てピンとくる貴方なら、理解してもらえるんですが。

### [978] まどか	2001.07.16 MON 00:12:57　
	
いや～ん、松本さんの名前がたくさん出てて嬉しい！！ＴＡＫさんの名前って初めて見た時、松本さんから取ったのかなあと思ったほどでした。（おいらは松本孝弘オタク（笑））
88年の松本さんのアルバムで小室さんが参加してるアルバムって『THOUSAND WAVE』の「VAMPIR HUNTER”D”」のことですね？
今日携帯で友達にいきなり６チャン見ろって言われたらＢ’ｚが出てた！！何かガッツポーズしてるのが一瞬見えたんやけどコメント見逃したよう。うえーん。（泣）

関係ない話ですみません。

＞tano様
私もあの二人は最終回で契りを交わした（おい）仲になったのかと思いました。でも、その後小説とか出て前と変わらない様子のなので違うのか･･･とがっかりした覚えがあります。
私はあの最終回の時点で切り替えがうまくお互いの中でできるようになったのだと思いました。二人のときに男と女の関係になれて、次の日には自然にいつもの二人に戻れるといったような。
でも違うのなら是非そのきっかけは回想シーンとかで入れてほしいっすね！！



### [977] なな(今日は寝すぎた・・。)	2001.07.15 SUN 23:48:58　
	
カキコ二回目。今日は一日寝ちゃった・・。お昼起きて皆のカキコ見て、また寝て、９時頃起きてご飯食べてまたカキコ見る。ヤバイ！この生活！！でもやめられない止まらない～、って某おかし会社のＣＭソングみたい。(前どなたか言ってらっしゃいましたね。）

　＞sweeper様
はじめまして。ななもglobeの「SWEET PAIN」が二人の関係に合ってると思う。一時期globeの曲が大好きでカラオケでガンガン歌ってたよー。(ＴＲＦも。）でも最近あんまり出てこない気がする。どうしたんだろう・・・。

＞りょうと香の子供について参加しまーす。
ななは、一人で暴走しちゃいますが、双子説(男の子と女の子のね。)を支持しまーす。って一人支持なんだけど・・・。
小さい頃から銃とかを二人で勝手に持ち出して(もち弾は入ってないけど。)「やちゅはわるいやちゅだ！」「ぱん！ぱん！(撃つ真似)」とかやっててパパに見つかって「こーら！お前達！」って首根っこつかまれちゃうの。んでも、十何年後には立派なスイーパーになるの。(でもそーするとパートナーとのラブロマンスはないけど・・。)　ごめんなさい！暴走しすぎました！！

誰か双子説に賛成してくれる方お待ちしてまーす。(誰もいないって？)


### [976] えいみー	  2001.07.15 SUN 23:31:54　
	
　はじめてカキコさせてもらいます。最近このＢＢＳを見てすごく面白いな～と思いました。子供説は考えもしてなかったので楽しく読ませてもらってます。
　
＞aki様
　私も『クリスマスにウエディングドレスを』はすごく気に入っている回でビデオに撮ったのを何度もみました！
　あのシーンとＡＨのシーンが似てることを書いてあるのをみて、初めて気が付きました。言われてみればすごく似てますね～！

＞sweeper様
　コミックのＣＨの最終回の話は、ジャンプに掲載されたのとコミックに載ったのでは確かに違うんですよね。
　かなりのページが書き足されてて、すごく嬉しくて比較しながら読んだりしましたよ。ただ、もう１０年近く前の記憶なのであんまりはっきりしないのですが、確かホトトギスの花のエピソードはあんなにたくさんなかったし、最後の香を救う時に言った台詞が微妙に変わっている＋僚と香の表情が増えていたはず。
　公式ホームページで間違ったことを書いていたらとても北条先生に失礼とは思いながら、気になるので書いちゃいました。
　間違っていたら、すみません。
　正しいことが判る方、他にいらっしゃいませんか？

＞sweeper様  
漫画CH的最终回，刊载在Jump和刊载在漫画上确实是不一样的。
补充了相当多的页，非常高兴地一边比较一边读。只是，已经是近10年前的记忆，不太清楚了，不过确实没有那么多杜鹃花的故事，最后，救香时说的台词应该是有微妙的变化+獠和香的表情增加了。
如果在正式主页上写错了的话，对北条老师非常失礼，但是因为在意所以写了。
如果错了，对不起。
还有人知道正确的是什么吗？


### [975] 姫 （いい風が入っています）	2001.07.15 SUN 23:21:49　
	
＞金田　朗さん
山笠って福岡ですよね？
違いましたっけ・・・
私は２ヶ月前にとある事情で福岡行きましたよ！！
都会ですよね。新宿、池袋って感じでした。

今日は歳を感じます。もう眠いです。これからみなさんのログが増えるのに・・・。
頑張って起きてることが出来たらまた来ます。
とりあえず、おやすみなさい・・・

### [974] 金田　朗  2001.07.15 SUN 23:08:29　
	
今日は山笠のフィナーレ（追い山）だった。ちょいと覗く暇がなかったから覚悟していまいた、すごいログの量。やっとカキコまでたどり着きました。

なんだか皆さんすごいです。私、北条先生の漫画はほとんど持っていますが、ＣＨのＣＤは全然持ってないです。羨まし！ＴＭのファンもしてたんですが、今ではＣＤ１枚も残ってない。懐かし曲名を見ると口ずさんで覚えているか確認しています。

＞月見さま
え～と『かねだろう』でも『きんたろう』でも、お好きにお使いください。最近友人には『金ちゃん』と呼ばれています。

ネタがそれるのですが、知り合いになったおばちゃんが「漫画家の北条司って知ってる？」「私ねそのひとの学校の先輩にあたるの」と言ってた。直接の面識は無い様子。
でも、縁を感じて北条先生の漫画を読んでいたそうだ。「ねこまんまと海坊主さんが好きよ」と言っていた。
今度はAＨをお勧めする予定です。

### [973] sweeper（コードネームは６９）	2001.07.15 SUN 22:38:13　
	
こんばんは。ここのＢＢＳ、楽しくてまた来ました。

＞ゆなつ様
子供達の学園ものあったら面白いですね。
でも毎回何らかの形で事件に巻き込まれてそうです。しかも３人とも同じクラスだったりする。りょうの子供はやっぱり、りょうに似ているからスケベで肝心なことには奥手だったりする。（でも本人は気づかないけど結構女の子達にもてている。）反対にミックの子供はやっぱりミックに似ているけど、いつも女の子達からもてていて、口説きがうまそう。海坊主の子供は２人のお目付役っぽい。でも女友達からよく今の状況を羨ましがられてる。（すいません。こんなんで・・・。）
私の中ではりょうと香、ミックとかずえの子供は男の子で海坊主と美樹の子供は女の子というイメージなので。

＞Goo　Goo　Baby様
子供説「なるほどー」と思いました。３も見てみたいです。
兄弟説・・・考えつきませんでした。
それではテスト頑張ってください！！

＞イメージソング
参加させてくださーい。ＴＭＮが多いですね。何気に。
私はglobeの「SWEET　PAIN」がりょうと香の関係に近いと思うのですが。あとはTRFの「Hey!Ladies＆Gentlemen」なんかが２人の関係が原作後半から終了あたりにしっくりくると思ったのですがどうでしょうか。

ＡＨ２話読んでいて思ったのですが２人ってどんなデートしてたんでしょうね。「都会のシンデレラ」（この時の香は別人としてりょうとデートしてたけど。）みたいにお膳立てしたのはやっぱり絵梨子さんだったのかな。それともりょうの方から誘ったのかしら。８話で初キスのことをサラッと言っていたからもしかしたらと思ったので。

想像爆発してます。最近。（滝汗。）
それでは。また来まーす。（えっ！？）

### [972] ミラクルハート	2001.07.15 SUN 22:20:47　
	
北条義政様、法水様、はやね様、ムックのについてのレス、
ありがとうございました。

そして、あずみちゃん様、かっ感激です！うれしいっ！
実は朝、ネットの中を探しまわり、古書検索でやっとそれらしきものを見つけたのですが、書名「アニメスペシャル」とありますが、ムックとは書いてませんでした。確保したのですが、手元にこないと探していたものかどうかはわかりません。
もし違っていたら是非お願いします。でももし探していたものだったら、せっかく声をかけていただいたのに、どうしましょう！

エンジェル様
私もビデオの画像めちゃめちゃ悪くなりました。おまけにこの前、上から「コマンドー」を重ね撮りしてしまいました。
保存版だったのに・・・。その日一日ブルーだったのは言うまでもありません。本当に早くＤＶＤ出るといいですね。
プレーヤー買わなくちゃ！

### [971] 姫(疲れた・・・）	2001.07.15 SUN 22:15:22　
	
＞sweeperさん
最後の巻はページ数の関係なんだか解らないんですが、付け足されたページが何ページか会ったんです。
だもんでそのあわせとかで多少ジャンプと違うのが有りましたよ。そのころの私はどっぷりCHだったのでジャンプのCHのページだけ切り取って残してたんでよく覚えてます。

＞たろーさん
レスありがとうございます。
自分の書いたことに答えてもらえるのってうれしいですね。（基本的に寂しがり屋）
私は弓道です。今日も午後は弓引いてました。暑かったです。
お互い頑張りましょう！！

＞sweeperさん  
最后一卷因为页数的关系不知道怎么回事，加上了几页。
所以那个合起来多少和跳跃有不同哟。那时候的我很痴迷CH，所以只把jump的CH那一页剪下来留下了，所以记得很清楚。


### [970] 雅  	2001.07.15 SUN 22:10:28　
	
はじめまして。雅です。初カキコでちょっと緊張してます。どうぞよろしく!!!先週初めてバンチを読みました。CHの続編が始まってるっていうのは知ってましたが、どこ行ってもバンチがなくてやっとこさ読みました。ということで遅れ馳せながら皆さんが２ヶ月前に受けた衝撃を今ひしひしと感じてます。（だいぶ落ち着きましたがね。）ここのHPも見つけていったい何がどうなってそうなるのさぁと悶々としてましたが、今日マンが喫茶でバックナンバーを読んで（創刊号はなぜかなかったけど）とっても重苦しい展開だけど、やっぱり最後まで読みたい!!と心底思いました。もうすぐ火曜日ですね、不安と期待がいっぱい。なんだか皆さんが前に書いたようなことを長々書いてしまってごめんなさいね。これからもカキコします、どうぞよろしく!!

### [969] けいちゃん  2001.07.15 SUN 22:08:47　
	
２日間こなかっただけで、大量のログ・・。
「子ども説」読ませていただきました。よくできてるー。
それが絵になってでてくれば、さらにおもしろいのにー。

もうすぐテストだと言う方、暑さにめげず、勉強がんばってください！

### [968] 姫(疲れた・・・）	2001.07.15 SUN 22:05:22　
	
こんばんにゃ。これ読んで、寝たらまた明日は仕事かと思うとちょっとブルーになってしまいますね。
今日は趣味に走りすぎて体が疲れております。暑かったしねー。
皆さんは大丈夫でしたか？

＞さえむらさん、ぺぎさん、月見さん。
わーい！！同い年ですねー。宜しくお願いします。
って事は他の事でも話が合いますね！！

＞月見さん
私はあの頃のソニーファミリーが大好きです。
大江千里さんのファンクラブに入ってました。千里さんの歌にもバックで美里さんが歌ってたり、小室さんの作曲でシンセが小室さんとか、美里さんのバックに千里さんや、うつ、岡村さんがいたりしてました。今はあまりそういうもって無いですよね？
あの頃はよかったな。すべてが楽しくて・・・（おばさんみたい）

＞ドラマティックマスター
未だに箱から出してません。みんなの話題に乗り遅れてます、完璧に・・・私も３枚くらいしかCD持ってないんですけど、自分がどのCD持ってるかすら把握してません。暇があったら出してみようっと。


### [967] たろー	2001.07.15 SUN 21:58:40　
	
<姫様
　初めまして。レスありがとうございます！
　　　姫様も道モノやっているんですか！
　　　　　　　　　　　　　　　　どの道モノですかね？
　剣道？弓道？テコンドー？（←「ドー」間違い？）
　　どの道モノにしても、この時期は、いろいろと辛いモノ（特に臭いとかは・・・）がありますが、がんばりましょう！！

＞ＴＡＫ様
　初めまして。レスありがとうございます！
　そうです、昇段するために講習に行って来ました。
　これで、なんとか「形」も「審査（試合）」の方も合格したので、やっと黒帯が締められます（照）
　ＴＡＫ様は今も続けているのですか？もし機会があったら、手合わせ願います！！（ってそんな機会ないか・・・）

そういえば、シティー　ハンターに肉弾戦って見かけませんね。

はぁ！！
シティー　ハンターに肉弾戦があったら違う漫画になってしまうではないか！
　
　意味不明なモノを書いてすみません
（何、言いたいのか自分でもよくからん・・・）

### [966] エンジェル	2001.07.15 SUN 21:11:12　
	
ログ、やっと読み終わり、たいへんでした。すごく、多くの人で、いちファンとして、うれしいぃぃ～。
最近、私のまわりでは、なかなか話を聞いてくれる人がいないので、ここにくると、うれしくて、うれしくてたまりませ～ん。

＞ゆなつ様
　レスありかとうございます。
　　私は、何回も見てると、周りに冷たい目で見られます。ゆな　つ様はどうですか？
　　今日、冷たい目で見られながらも、ビデオみていたら、画像　がとうとうダメになりました。もう、ショックで　ご飯ものど　を通りません・・・こうなったら、ＤＶＤぜったい　買わなく　ちゃ～！　ＤＶＤ早く出るといいですね。

### [965] りなんちょ（謎解けた）	2001.07.15 SUN 20:20:39　
	
夜になっても、暑い！！！！！！
そーいえば、サエバアパートにはクーラーも扇風機も
見かけなかったけど、どーしてたんだろう？
冴羽さんて、暑がりっぽいよね。

☆紫音♪さま☆
あたしも、謎が解けました！
何か、胸につっかえてたものが流れたカンジです。
いやぁ～、スッキリ！！
教えていただいて、ありがとうです！
「シティーハンタースペシャル　
緊急生中継！？凶悪犯冴羽リョウの最期」
ですが、あたしも納得いきません！
香さんより、サユリと仲良くしやがってぇ～！
って、思います。
新宿はしょっちゅう行ってます。
なんせ、ものごころつく前から、
母に連れられて、行っていたものですから…
母も新宿好きです。
アニメのエンディングの場所を、一緒に探してくれました。
あたしの娘も、新宿好きにさせたい！
つーか、北条先生ファンにさせたい！！

☆ぺぎさま☆
初めまして！
レス、ありがとうです！
無事、謎が解けました！
でも、「ルンルンギャル～」が、
わかんないんですぅ～
もう１回聞いてみよう！！

### [964] 紫音♪（もしかして...）	2001.07.15 SUN 19:35:43　
	
＊りなんちょさま＊
私的に謎が解けました...もしかして（Ⅱ）←これ文字化けしてませんかね（＾＾；英数字？を打ち込んたつもりなんですが、打ち方を変えると（２）ってことです...。なんというヘマをやらかしてしまったのだろう。気を付けますぅ。ってことで私が持っているのは「ドラマティックマスター２」です。同じですか？？長いこと引っぱっちゃってごめんなさいです。m(＿　＿)m
ところで新宿には行かれましたか？？いいなぁ～近くて（＾＾

＊ぺぎさん＊
私は呼び捨てでも全然ＯＫです！ほんまに。（＾＾
（監）じゃないですよ～（２）ですぅ。ハハ。何か混乱させてしまってすみません（＾＾；

ちよっと前に借りてきた「シティーハンタースペシャル　緊急生中継！？凶悪犯冴羽リョウの最期」を見てたんですが、なんとも納得がいかないと言いますか...エンディングのリョウとジャック・ダグラスの出てくるシーン、膝枕をするのは香じゃなくて、なんでサユリなんだぁぁぁ～～～～！！(T_T)と思いっきり突っ込んでしまった。。。見られた方いやっしゃいます？？これ見ると、分かっていてもとっても複雑な気分になりまする。（＾＾；

### [963] 桐	  2001.07.15 SUN 19:07:59　
	
やっぱり公式ってすごいんですねー！
１日ですごい書き込み数…。

うちにはＣＨのコミックス、ＣＤ全部とビデオが数本あります。
アニメにはまった時期がありまして、その頃にＣＨの再放送を見たんですよね。
本放送の頃は小学生だったんですけど、ちらっとしか見てなかったんです。惜しいことをした。（笑）
それから音楽がいいってＣＤ買って、面白いからってコミックス買って。
そのまま、あれよあれよと全巻買ってしまいました。短編が収録されてるコミックスまで。
でも、ムックの話は初めて聞きました。うーん、買いたいかも。

ＣＨでは出遅れた分、リアルタイムで漫画が見れるっていうのは嬉しいです。
私の友達も似たような状況なもんで、話がよく合います。
特に友達はよっぽど嬉しいらしくて、発売された日に買って何度も読んで、今後の展開はこうじゃないかって学校で私に熱心に話してくれるんですね。「ここが今後の展開で重要なところだと思う！」とか。
聞いてるのは楽しいんですけど、専門話も多くて頭が混乱する事もしばしばです。（笑）
（親戚に移植手術された方がいるらしくて、詳しいみたいです）
私の方は平凡に予想をしたりしてるんですけど…うーん、でも友達みたいに知識がない分、わからない事ばっかりで。
とにかく難しく考えるより、次の号を楽しみにしています♪

### [962] aki  	2001.07.15 SUN 18:39:39　
	
　みなさ～ん☆
歌＆サントラに関するカキコＴｈａｎｋｓ　ｙｏｕ♪です。

　セイラの回も感動もんでビデオショップで探していますが・・見つからない（涙）「クリスマスにウェディングドレスを」の後編のラスト１０分が・・・ＡＨと重なりすぎで。。。何回も見てるのにまだ泣く私って。。。はぁ～早く慣れないと・・・

ＡＨのコミックも欲しいし（つらいけど）ＣＨのＤＶＤも欲しい～！！これってリョウとカオリンが見たい！ただそれだけなのかも・・

### [961] さえむら  	2001.07.15 SUN 18:25:43　
	
二度目の書き込みです。

ログを見ていると、同い年の方が多い！
はは。私も49年生まれなのです。

私的には、頭の中をぐるぐるTM Networkの「Don't let me cry」が回ってます。
うう。
TM Networkの[DRESS]辺りが、最近のリョウの心境に近いのではないか、と思います。

DVD出たら、絶対、買う！
LDやビデオは、お金なくて買えなかったから....(T-T)

なんか、意味不明の書き込みになってしまいました。
では、また来ます♪ 
